習近平高喊公有制主體決不動搖 李克強：救小企業

中國總理李克強周一（17日）在北京露面，外界預料北戴河會議已結束。李克強在主持國務院會議期間，強調要確保對小微企業的政策資助。另一方面，中共黨刊《求是》雜誌周日（16日）刊發中共總書記習近平5年前一番講話，強調「公有制主體地位不能動搖」，有分析指出，《求是》刊載這篇講話，顯示習近平意欲「反撲」...

衰啲講句 李克強一定要失勢 先可以繼續加速

反撲

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

push

黑仔強嘅新聞係國務院自己發放，但比大陸主要媒體封殺曬，9成人唔知，知嗰1成人唔想亦唔敢知，愚民注定要食屎。

習狗瘋狂打壓國務院

up